[耐人尋味] 香港總商會尋日份聲明有啲大倒戈Feel

總商會個個都舉足輕重，喺自己界別都有頭有面，主席係香港最有錢嘅印度裔夏利萊家族，理事會有李澤鉅、會德豐吳光正個仔吳宗權，仲有中銀高迎欣、滙豐王冬勝、渣打洪丕正、港交所周松崗、國泰主席史樂山、港鐵金澤培、九龍倉吳天海、怡和彭耀佳、中電嗰阮蘇少湄，最過癮仲有行政會議林健鋒。

今次竟然夠膽簽份嘢叫林奠撤回修例、成立獨立調查委員會仲要官員問責。政府最大嘅支持不嬲都係呢班重量級商界（當然唔係班鄉紳），今次林奠真係要驚驚……

外資唔再信任一國兩制，影響到經濟同呢班人既利益
針唔拮到肉都唔出聲

全部都係操控香港經濟命脈既大孖沙......出份甘既聲明....反喇反喇.....